行路係 auto 定 manual

你地會刻意咁控制步伐 / 自然咁行.

利申: 成日都變左手動, 自己控制平衡.
但其實自然咁行已經自己平衡左

用開棍

上斜要轉波，停果時唔拉handbrake會溜後

我要用大腦行路

你有冇裝ABS? 無裝落雨記得留起屋企

課左金未 有座騎唔洗行